今日係和理非非遊行第二日

有咩事發生

好開心囉

籌左250萬 ，泛民講明唔會幫其他人
之峰哥搵到多d 籌碼拎諾貝爾和平獎
連登仔由反左膠行為又變番以前做神既日子

聽日打風有假放

外媒都唔撚大肆報道，就知

屌，爛泥扶唔上壁